csl有幾個電話完繼，繼續簽約好定轉台好

幫屋企人整左個家庭plan 6xx
幾個個別號碼
年頭到期，繼續好定轉台好
如果轉，大家有咩介紹++
因為屋企訊號收得越黎越弱，由唔知點好

On9先用csl

無辦法，村屋收唔到其他。
要睇下而家其他台收唔收到先
冇冇咩電話台好介紹?
經常搭港鐵周圍去

村屋買強移動儲值卡試下收得好唔好
不過強移動出街上網好撚痛苦,慢

村屋郊區都喺去鴨記買多幾個台嘅卡試下邊個台收得好再決定吧，地鐵就間間都差唔太遠，實會有幾個站撈空氣